
Это Москва пылает, Жара вместе с нами
Ты это знаешь сам, все на правах рекламы
Этот город дурманит и манит много дур
Жизнь сплошной паркур на фоне смены структур
Постоянный экскурс, но мой курс вдалеке
В каждой строке новой, в каждом треке с альбома
Тебе знакомо ли, одиночество в мегаполисе
Когда город взволнован, но ты ритмы ловишь
Здесь бит метрополитена рождает городские легенды
Здесь тормозные шлейфы словно скретчи
Им не легче засыпать под этот шум
Я люблю тишину, но не выношу ее
Это моя Москва и я люблю ее
Но не одобряю того, что творят за спиной
Город — герой, ставший не просто столицей
Страной отдельной, законодательницей и тенденцией
На этих растяжках, стендов, брэнды, марки
Но когда падает копье триумфальной арки
Это волнует лишь после пары дней
И они знают, чему мы учим наших детей
Я рос во дворах у правительственной трассы
Видел падение союза, палящие танки
Видел изнанку, но это было позже
Как вырубаются рощи, ради продажи соток
Вместо хоккейной площадки, мы получили деловой центр
Афиши топ брэндов, вместо деревьев
На проспекте, и кто ответит за это?
За это пойти не кому, никто не причастен, не в теме
В школе портреты меняли на глазах наших
Фальши стою, превращали так же
Не создав завтра, развалили вчера
Это коснулось, касается, дальше так нельзя
Мое детство, окно на зелень сквера
Москва — река, ещё не заплесневелая
Бабушки, скамейки, коляски, прогулки
Романтика, что пошла на уступки
Теперь перед окном перманентная стройка
Стеклянные загоны, вагончики для орков
Многоэтажки…тфу…, то есть небоскребы,
На фоне бабушек, что наскребают на хлеб с солью
Те, кто это строят, строго обособленны
От живущих на пособие, да и от нас с тобою
Москва — мегаполис, это не новость
Это не ново, но ей необходима мега помощь
Ее житель овощ, что набивает щи
Немощно лузгающий семечки
Возле падика, поди-ка отыщи
Те, кто сутками не прожигают свою жизнь
Внутри пустота, статус не удел
Душно от бездушия, зато тесно от тел
Метрополитен, кольцевая, как круг ада,
Самое пекло шести и до упаду
Диагноз, заболевание стада
И нету снадобья, недуг дабы снять сразу
Да, бывает с каждым, но не у всех проходит,
Ломать, оно не строить, эра новостроек
А я люблю свой город, люблю его пробки,
Люблю Садовое, влюблен в его высотки
Москва — дама, от Кремля до МКАДа,
Москва — любимая коммуналка
